一人一個遇過最仆街既人

本身算係有絕病醫唔好個啲

咁條女早排仲同我講唔會再愛其他人

話愛我 以後都唔會再拍拖

點知琴日俾我見到佢同另一條仔講話我有病係扮可憐

真係覺得好心寒

一齊左2年身邊人竟然係咁

都唔知佢平時flirt幾多人

琴日對住佢都唔知有咩感受好

個下真係

努力同自己講係人 要控制好情緒

1999

覺得自己就癲

正常少少當幫忙

想正常討論